★想租床位係咪搵燈柱街招 好過上網search？

冇錢租劏房

利申：已失業4個月了

冇錢交昂貴劏房租

而家租劏房要幾錢？
床位都應該要幾千

比劏房更貴的「太空艙」 床位3.5呎闊月租5100

或者試下同貧友一齊夾租租劏房啦

毒撚冇朋友

網吧 麥記訓